係咪報工傷只係女人既專利？

男人係唔可以整親，你話你整親一定係扮

醫生紙點扮？
保險點扮？
On99?

佢有閪你有冇